你100米跑幾多秒？

咩100蚊幾多斤米話？

PB 9.58s
勿起底

10.92

全盛10秒9幾

熱身 9.47s
認真 7.45s
以前可以再快D

100秒

11尾

中華賭俠？

就嚟4張嘢
13秒內

得一個正解

終於有人明

你個名

幾多秒？
有Ｄ印象

你個source mute左嫁

咁邊一段？好想知

同保特簽過恊議唔出賽 比佢拎世界冠

btw 8.5 秒